[
    {
        "randomId": 502
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    }
]